[pumpkin jenn]到底e條偽abc youtuber有幾厚面皮?#4

等左成日都仲未見人開，忍唔住要自己嚟繼續追擊，咪撚放過呢隻copy cat

開左喇

[pkjenn] 到底e條偽abc加香港youtuber有幾厚面皮?#4

又諗住from head to toes?

點解唔開係娛樂台？ 吹水台好易沉

同埋唔該加埋偷圖夾帶 FB page既post
佢地個post遊覽量過2萬，都唔少野架

換走左有圖，搵唔番😂😂😂d人係咪咁樣搵唔番

岩岩見到篇野係fanpiece

原來已經開左，請各位稍移玉步繼續狙擊

點解唔一齊report佢個youtube channel

其實佢屋企做咩架？
好似好撚有錢咁

推